Nou, de vrouw viel over hoe zwaar de tijden waren en hoe arm ze moesten leven, en hoe de ratten zo vrij waren alsof ze de eigenaar waren van de plaats, enzovoort, enzovoort, en toen werd ik weer gemakkelijk.
